[正視聽] 北 角 砲 台 山 全 部 都 係 休 班 警 執 法, 並 非 示 威 人 士

唔好再造謠

［極重要］全民錫春袋！！

已fact check

有圖咖

清理廢老係休班警維持治安既良好舉動 支持阿sir!

阿sir收工都咁熱心!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪再屈手足啦屌你

支持休班警除暴安良清理屎蟲廢老呢d社會垃圾!

支持阿sir伸張正義教訓屎蟲廢老暴徒!

多謝休班驚執法打倒北角福建籍暴徒

NOW 兩個畫面，睇到哂對比
一邊福建佬倒油想放火，拉人唔洗上手扣索帶，仲可以用盾遮面
另一邊手足畀狗打到成面血，狂憾頭落地，零距離狂噴胡椒噴霧

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

推

原來係警察清除福建幫
福建佬記得搵差佬尋仇

想打死藍絲制造民意逆轉

好惡毒

推
fc左

支持警察（卧底）執法

香港狗方向休班狗派發摺凳

Tui

支持清潔福建幫
休班狗好波

無錯

休班警多謝你

已FC

真

不要整fake news，要宣揚以武制暴

我睇到新屋嶺警察點對示威者既新聞之後
已經覺得示威者點對警察都已經冇所謂了
對方都對我地冇底線, 我地仲需要對佢地有人性?
並唔係梁天琦所講既被仇恨驅使
而係理性層面上面既以牙還牙
人地想殺死你, 你仲覺得應該對對方留手 ?

一睇就知，示威者都吾會去嗰度
克警同fuxking幫鬼打鬼

Dllm
呢d post 一兩個就夠啦
咩人做都好啦，結果係大家都想睇到

辛苦哂咁多位手足

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

岩呀

休班警搞衰香港

屌個班大陸公安黎架

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

黑警打爆人個頭 有暴力傾向

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

阿sir收工即做黃絲 真係有心

一睇就知係臥底！

正你老母視聽咩，講咗咁耐有手足夠膽企出嚟同班福建幫打，仲要比黑警拉咗幾個手足，好心就咪撚鳩spin啦

推出去國際⋯⋯黑警執行酷刑對待已被捕和被仆爆頭抗爭義士。

push

睇live見到有警棍

支持休班警打褔建暴徒

一睇就知係sir嚟

阿Sir救火唔使你地教

Twitter五毛話手足打死平民
要人幫手啊啊
—————
私了完都有手尾跟架！

臥底黎

咁講我就放心啦

有人話呢個聯署唔好，但另一個聯署~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

推,佢地都有警棍

thank you sir

休班警可恥

多謝禁多位阿SIR

警察終於肯做野

Fact checked

我屌晒你地班仆街，日日話啲手足唔還拖，今晚還拖就比你地割蓆屈係黑警臥底！？

休班警見到有人使用暴力
於是執法

支持香港警察嚴正執法

原來真係理臥底警察做嘅....

支持休班警打倒福建幫

多謝休班狗

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

仲要成班以為自己超高智商onl9

見到好多伸縮警棍